# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-18 09:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"


#--------------------------------------
#: views/ftpgroups.py:104
msgid "Add New Group"
msgstr "添加新用户组"

msgid "Add Group"
msgstr "添加用户组"

msgid "The Name of group"
msgstr "组名称"


msgid "The system GID of current group"
msgstr "组GID"


msgid "The Descripiton of current group"
msgstr "组简介"

#---------------------------------

#: views/ftpusers.py:107
msgid "Add New User"
msgstr "添加新用户"

msgid "The Name of user"
msgstr "用户名称"

msgid "The Password of user"
msgstr "用户密码"


msgid "Type Password again"
msgstr "再次输入密码"


msgid "The HOMEDIR of user"
msgstr "用户主目录"


msgid "The System Shell of user"
msgstr "用户shell"


msgid "The system UID of current user"
msgstr "用户UID"


msgid "The system GID of current user"
msgstr "用户GID"


msgid "The Group of user"
msgstr "用户所属组"


msgid "Expiration Date"
msgstr "有效期限"


msgid "Is disabled"
msgstr "是否禁用"


msgid "The Full Name of user"
msgstr "用户全称"


msgid "The E-Mail of user"
msgstr "用户邮箱"


msgid "The Det Address of user"
msgstr "用户地址"


msgid "The Descripiton of current user"
msgstr "用户简介"


msgid "You mast type the same password each time!"
msgstr "你必须每次输入相同密码！"

#--------------------------------------

msgid "INDEX"
msgstr "首页"

msgid "USER"
msgstr "用户"

msgid "GROUP"
msgstr "用户组"

msgid "QUOTA"
msgstr "限额"

msgid "STATUS"
msgstr "资讯"

msgid "SETTING"
msgstr "设置"

msgid "ADMIN"
msgstr "管理"

msgid "Welcome, new user. Please log in."
msgstr "欢迎，新用户，请登录。"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "login"
msgstr "登录"

msgid "logout"
msgstr "注销"

msgid "Checkcode"
msgstr "验证码"

msgid "e-Mail"
msgstr "邮箱"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "This username is already in use.Please choose another."
msgstr "此用户名已被使用，请输入其它用户名。"

msgid "False"
msgstr "否"

msgid "True"
msgstr "是"

msgid "Search"
msgstr "查找"

msgid "Login"
msgstr "登录"


#--------------------------------------
#ftpgroup list

msgid "Group List"
msgstr "用户组列表"

msgid "Edit Group"
msgstr "编辑用户组"

#msgid "id"
#msgstr "序号"

msgid "groupname"
msgstr "组名"

msgid "members"
msgstr "成员"

msgid "expiration"
msgstr "失效日期"

msgid "disabled"
msgstr "禁止"

#--------------------------------------
#ftpuser list

msgid "User List"
msgstr "用户列表"

msgid "User Detail"
msgstr "用户详情"

msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

msgid "username"
msgstr "用户名"

msgid "homedir"
msgstr "主目录"

msgid "count"
msgstr "登陆次数"

msgid "lastlogin"
msgstr "最后登陆"

msgid "lastlogout"
msgstr "最后退出"

msgid "detail"
msgstr "详情"

msgid "edit"
msgstr "编辑"

msgid "del"
msgstr "删除"

#-----------------------------

#: views/ftpquotalimits.py:89
msgid "Add New Quota"
msgstr "添加限额"

#######
#ftpquota list

msgid "Quota List"
msgstr "限额列表"

msgid "quota_type"
msgstr "限额类型"

msgid "per_session"
msgstr "每个会话"

msgid "limit_type"
msgstr "限制类型"

msgid "bytes_in_avail"
msgstr "允许上传字节数"

msgid "bytes_out_avail"
msgstr "允许下载字节数"


msgid "bytes_xfer_avail"
msgstr "允许传输字节数"


msgid "files_in_avail"
msgstr "允许上传文件数"

msgid "files_out_avail"
msgstr "允许下载文件数"

msgid "files_xfer_avail"
msgstr "允许传输文件数"

#--------------------------------------
#ftpquotatallies list


msgid "Add Quota"
msgstr "添加限额"

msgid "Edit Quota"
msgstr "编辑限额"

msgid "QuotaTallies List"
msgstr "限额汇总列表"


msgid "bytes_in_used"
msgstr "已上传字节数"

msgid "bytes_out_used"
msgstr "已下载字节数"

msgid "bytes_xfer_used"
msgstr "已传输字节数"

msgid "files_in_used"
msgstr "已上传文件数"

msgid "files_out_used"
msgstr "已下载文件数"

msgid "files_xfer_used"
msgstr "已传输文件数"


#--------------------------------------
# ftpxfterstat list

msgid "Xferstat List"
msgstr "传输日志"

msgid "file"
msgstr "文件"


msgid "size"
msgstr "大小"


msgid "address_full"
msgstr "全地址"

msgid "address_ip"
msgstr "网络地址"

msgid "command"
msgstr "命令"

msgid "timespent"
msgstr "耗费时间"

msgid "time"
msgstr "时间"


msgid "cmd"
msgstr "cmd"



#--------------------------------------
#top list
msgid "Top List"
msgstr "排行榜"

msgid "Top downloader"
msgstr "下载排行榜"

msgid "Top uploader"
msgstr "上传排行榜"

msgid "Top loginer"
msgstr "登陆排行榜"

#--------------------------------------
#ftp setting nav

msgid "INTERFACE"
msgstr "界面"


msgid "DATABASE"
msgstr "数据库"


#--------------------------------------
#ftp status nav

msgid "Del Transfer Log"
msgstr "删除传输记录"


msgid "QuotaTallies"
msgstr "限额汇总"


msgid "Transfer"
msgstr "传输"

#--------------------------------------
#ftp setting database"

msgid "db_server_type"
msgstr "数据库服务器类型"


msgid "db_server_host"
msgstr "数据库服务器地址"


msgid "db_server_port"
msgstr "数据库服务器端口"


msgid "db_name"
msgstr "数据库名称"


msgid "db_username"
msgstr "数据库用户名"


msgid "db_password"
msgstr "数据库密码"


#--------------------------------------
#ftp setting interface

msgid "language"
msgstr "语言"


msgid "site_style"
msgstr "网站界面"


msgid "show_log_items_each_page"
msgstr "传输日志每页显示数"


msgid "show_ftpuser_items_each_page"
msgstr "用户列表每页显示数"

msgid "show_ftpgroup_items_each_page"
msgstr "组列表每页显示数"

msgid "show_ftplimit_items_each_page"
msgstr "限额每页显示数"


msgid "show_ftpquota_items_each_page"
msgstr "限额汇总列表每页显示数"


msgid "show_ftpxferstat_items_each_page"
msgstr "传输日志每页显示数"


msgid "show_toplist_items_each_section"
msgstr "排行榜显示数"



#--------------------------------------
# ftp setting filepath


msgid "FilePath"
msgstr "文件路径"

msgid "ProFTPD install path"
msgstr "ProFTPD 安装路径"

msgid "ftpwho command path"
msgstr "ftpwho命令路径"

msgid "ProFTPD default data path"
msgstr "ProFTPD默认数据存储目录"

#--------------------------------------
#page nav

msgid "first"
msgstr "首页"

msgid "last"
msgstr "尾页"

msgid "Next"
msgstr "下一页"

msgid "Previous"
msgstr "上一页"

msgid "Total"
msgstr "共"


msgid "Pages"
msgstr "页"


msgid "Items"
msgstr "项"


msgid "Current Page has"
msgstr "当前页有"


msgid "Each Page has"
msgstr "每页有"


msgid "No Item For"
msgstr "未查找到："

#--------------------------------------
#ftpctrl


msgid "CONSOLE"
msgstr "控制台"

